多國表態支持中國涉港國安立法！

多国表态支持中国涉港国安立法！
人民日报

第十三届全国人民代表大会第三次会议审议并通过《全国人民代表大会关于建立健全香港特别行政区维护国家安全的法律制度和执行机制的决定》，引发普遍关注，朝鲜、巴基斯坦、越南、俄罗斯等多国表态支持中国涉港国安立法。
-----------------------------------------------

朝鲜外务省发言人：支持中国党和政府为维护香港安定繁荣所采取的措施

当地时间30日，朝鲜外务省发言人答朝中社记者问时发表谈话，支持中国全国人大通过关于建立健全香港特别行政区维护国家安全的法律制度和执行机制的决定。谈话称：

中国第十三届全国人民代表大会第三次会议依据中国宪法与香港基本法，通过关于建立健全香港特别行政区维护国家安全的法律制度和执行机制的决定是合法的举措。
近年来，香港事态严重威胁“一国两制”原则与国家安全，抹黑社会主义国家形象，助长社会混乱。这是企图分裂中国的外部势力及其追随者阴谋的产物。
香港问题完全属于中国内政，任何国家与势力对此无权说三道四，朝方对于危害香港安定与社会经济发展的外部干涉行为表示坚决反对。
香港是中华人民共和国不可分割的一部分。
朝方对中国党和政府为维护国家主权与安全，守护领土完整与“一国两制”制度采取措施以维护香港的安定与繁荣，表示完全支持。

------------------
巴基斯坦外交部：香港问题属于中国内政，别国无权干涉

巴基斯坦外交部发言人29日就涉港国安立法问题接受中央广播电视总台记者的书面采访时表示：“巴方在香港问题上的立场是一贯和明确的。我们重申，香港问题是中国内政。我们认为，维护国际法、坚持不干涉他国内政的基本准则十分重要。”

仲有.....

Morning sir

9 sir

朝鲜係指南韓定北韓定both

越南外交部发言人就“港版国安法”表态：越方尊重和支持中国“一国两制”

5月28日，越南外交部副发言人段克越在回答记者关于越方对中国十三届全国人大三次会议审议通过《全国人民代表大会关于建立健全香港特别行政区维护国家安全的法律制度和执行机制的决定》有何评论的提问时表示：越方关注香港局势，已阐明对香港问题的立场，越方尊重和支持中国“一国两制”。香港事务纯属中国内政，越方希望香港保持稳定和繁荣发展。

------------------
委内瑞拉坚决支持中国全国人大涉港国安立法决定

委内瑞拉28日发表政府公报说，委坚决支持并欢迎中国全国人民代表大会关于建立健全香港特别行政区维护国家安全的法律制度和执行机制的决定。

公报说，委内瑞拉一直奉行和平的外交政策，始终尊重国际法并反对干涉其他国家内政的行为。因此，委政府毫无保留地支持并欢迎中国全国人民代表大会关于建立

健全香港特别行政区维护国家安全的法律制度和执行机制的决定得以高票通过。这有助于在中国国内法制和国际法框架下维护中国的领土安全和完整。

公报说，该决定的通过完全属于中国内政，委政府坚决反对任何国外势力干涉中国主权和领土完整并企图动摇一个中国原则的行为。

------------------+
柬埔寨副首相贺南洪：柬埔寨完全支持中国涉港国安立法

柬埔寨副首相贺南洪27日在金边接受新华社记者专访时表示，中国全国人大从国家层面建立健全香港特别行政区维护国家安全的法律制度和执行机制对保障香港的安全、稳定与繁荣至关重要，柬埔寨完全支持中国全国人大进行涉港国安立法。

贺南洪说，世界已经看到，反中乱港势力公然鼓吹“港独”。任何一个政府都不会允许这样的分裂行为。暴力活动不仅影响了香港市民的和平生活，也严重损害了香港的经济发展和金融中心地位。

贺南洪表示，香港是中国的领土。中国全国人大根据宪法和香港基本法进行涉港国安立法，是维护中国国家主权和安全、发展香港社会经济、保障香港市民和平生活的重要措施。

---------------+-----------

究竟今次俄羅斯係會率先同美國一齊打柒中國還是係又係好似二次世界大戰咁臨尾門執尾刀

你點知的

老挝外交部就香港维护国家安全立法发表声明 ：一贯奉行一个中国政策

5月26日，老挝外交部就香港维护国家安全立法发表声明称，一贯奉行一个中国政策。

声明表示，中国正在召开的第十三届全国人大三次会议审议《全国人民代表大会关于建立健全香港特别行政区维护国家安全的法律制度和执行机制的决定（草案）》符合中国宪法的规定，是中国维护国家安全和国家利益的正当权益。

老挝政府一贯奉行一个中国政策，香港是“一国两制”下的中国特别行政区。

---------------------------------
俄罗斯外长拉夫罗夫：在香港立法维护国家安全是中国内部事务
当地时间5月26日，俄罗斯外交部长拉夫罗夫在记者会上表示，在香港立法维护国家安全是中国内部事务，美国就这一问题向中国施压的表态是前所未有的。

拉夫罗夫说，俄方认为，当前美国围绕香港煽动而起的问题属于中国内部事务。

----------------
伊朗外交部：支持中国依法维护秩序确保香港的稳定、繁荣与人民安全

根据伊朗外交部24日消息，伊朗外交部发言人阿巴斯·穆萨维表示，不干涉他国内政、维护领土完整、尊重世界各国主权是伊朗伊斯兰共和国对外政策中明确、一贯的原则。伊方基于上述原则，重申必须尊重一个中国原则，谴责任何外部势力干涉中国内政、侵犯中国领土和主权完整的行径，强调支持通过依法维护秩序确保香港的稳定、繁荣与人民安全。

Yes sir!Good morning sir!

俄罗斯外长拉夫罗夫：在香港立法维护国家安全是中国内部事务
当地时间5月26日，俄罗斯外交部长拉夫罗夫在记者会上表示，在香港立法维护国家安全是中国内部事务，美国就这一问题向中国施压的表态是前所未有的。

拉夫罗夫说，俄方认为，当前美国围绕香港煽动而起的问题属于中国内部事务。

弱智就咪撚出聲啦

你以為

根據俄羅斯同美國其實都有潛規則

俄羅斯民調不嬲當地市民口講反美實際上同美國都幾friend

反而佢哋最撚憎中國人

北韓

Sir咁早又發功

你點表的

趕曬啲中國人返去已經知道啦
成一百五十幾萬中國人係俄羅斯嗰邊爭野做
仲要有勁多黑工

就來失業, 你D同事點睇

雖然我唔係警察
但係我都知道班警察從來都冇驚過自己會失業

越南

好多獨裁fd

都估唔到佢都奶

仲以為佢親美

二戰俄羅斯邊度執尾刀

講緊中國戰線

掉原子彈之後嗰幾日先派兵喺東北三省入嚟

全部窮閪國家

你點表的

Between Venus呢?

香港好多巴基斯坦人喎

有錢都公安賺啦 仲輪到你地班友?
交油水都交比公安喇 仲輪到你地班友?
恭喜一齊係新香港體驗做二等公民~
有感會變成元朝咁, 一等公民殺二等公民罰款就得XD
丫~唔記得提提你, 唔駛申請BNO喇, 做過差佬一定過唔到去

列曬果幾個支持既國家再用等字呃9人重有好多咁

請善用不推文回覆

得，以後去旅行呢d國家全部唔考慮

點解今次叫唔郁非洲鐵杆兄弟
班黑鬼動員一下都佔30-40個垃圾不知名國家名

用下腦啦
由一開始, 全部香港人都係命運共同體,
所以先核爆都唔割,
你地為左份工, 從來無理人地個理念係D咩.
SORRY囉, 輸左最大損失, 由頭到尾都係藍絲,

咁對多國反對同憂慮港版國安法成立點睇

咁有冇國家制裁美國

朝鮮、巴基斯坦、伊朗、委內瑞拉、越南、俄羅斯、老撾有無數漏

Manila人質事件後發誓呢世唔去菲律賓，我自己嘅話講得出做得到

屈人越南

你點支的

表態支持咪又係干擾別國內政

係咪又被簽名呀 示威都似

吓 冇喇 10隻手指數得曬都叫多 啲非洲國家呢

今日新彊 明日香港,
隨時某個年齡層比人捉晒去去極端化改造營,
充工財產是但比個理由得,
無律師肯接政治CASE隨時比人告埋,
再恐怖D被自殺,被捐器官生歐歐被火化消滅證據.

your point being?

算吧啦

一掉完原子彈之後嗰幾日即刻派t-34-85衝入東北三省

司馬昭之心路人皆見一睇就知道係想幫中國共產黨鞏固北方勢力啦

美國西線又打到仆街太平洋又打到仆街都可以用飛機空投各種各樣嘅嘢援助中國

越南都企支共？

科威特、黑山共和國、拜占庭、巴比倫、大理、亞特蘭提斯都表明立場支持香港國安法！

邪惡軸心國

越南都支持？

MC Jin = 偽善撚樣 無成本就譴責警暴 人地一講香港警暴就即係block7人

朝鲜、巴基斯坦、越南、俄罗斯
有時真係忍唔住笑

內蒙古 西藏 韓國北部 黑龍江 武漢 等多國都支持香港國安法

good morning sir

柬埔寨$5 usd

又話唔要外國勢力，駛咩要外國支持
一個中國話晒事啦，快d立啦，唔駛草案

越南同中国唔係仇家黎咩

越方尊重和支持中国“一国两制”。香港事务纯属中国内政，越方希望香港保持稳定和繁荣发展

其實都無話支持，只係唔表態就被當支持

岩

越南唔係反華？

yes sir
Morning sir

有無咩料爆
佢地搵夠就走佬定係點樣
退休去大灣區 ?

北韓，南韓會叫韓國

No sir

xxxxx外交部：
香港问题属于中国内政，别国无权干涉
咁關你撚事咩

你點多的

你同共產黨改歷史有咩分別

大佬呀東線俄羅斯有打我知但係亞洲戰場基本上佢都係阻止日本向北發展

佢要等到美國喺日本掉原子彈五日之後先派坦克衝入東北三省幫共產黨鞏固勢力

東亞戰場姐
蘇聯從來都係主力打歐洲戰場
硬食曬德國精兵都比連燈仔話freeride

鬼唔知佢用人命嚟換取 時間咩

難聽啲講如果冇蘇聯消耗德國兵力淨係美國同德國打美國好大機會仆街

問題係我講緊蘇聯食相太樣衰亞洲戰線打到去四五年明明東北有大量裝甲都唔進入中國戰場幫拖但係要等到揼完原子彈之後嗰五日先衝入亞洲電線

根本唔使調動所有西伯利亞守軍

四幾年初期淨係喺東北部同日本仔打同滿洲角打BT同埋雙翼飛機都綽綽有餘

根本就係等你日本同埋國民黨打到對方遍體鱗傷然後就衝入嚟霸地盤聲稱自己有戰績順便攞多啲地同埋派武器畀共產黨鞏固勢力

似係叫佢哋快啲打 義和團嗰種？

仲未計霸撚住東北唔比國民黨入，等到共產黨到拎齊裝先話比番你

仲要事後持住自己有功要中國割讓一大忽地

藍絲曱甴支那賤畜東亞病夫食屎狗咁從來唔夠膽提起